一人一件會feel到男朋友冇咁愛你嘅事

lm想睇其他人點講

就係當我唔開心嘅時候
佢同我講「你又唔開心啊？」
而唔係再好似以前咁比心機當我寶咁氹我

直接同佢講咪得，坦白，相處唔係為左唔開心先一齊

哈 又一pair準備分手 開心～

咁講得既
會唔會係你成日都唔開心
然後次次都要佢氹
氹得多真係會無咁好心機同耐性
到最後唔想氹都唔出奇

我都係，之前我唔開心，佢會即刻打俾我

會發你脾氣 用好粗俗嘅說話去鬧你

出街會放飛機嗰時

冇咁愛 語氣態度都會唔同晒

一日得早安 晚安 忙。

咁似我既

氹到好攰陪到好攰

男朋友視角 好多時女方濫用左 覺得少少情緒另一半都會氹返 但無諗過人地都會攰 成日咁氹就好似有個經常放負既fd日日po黑色story

見親你都屌你 無論你係為佢好定點 佢都屌你

情人節冇表示冇禮物

我係咁

Share啲嘢俾佢 話忙緊一陣睇
最後想問返佢傾返發現係冇睇

女朋友無咁愛呢，以前成日見，到臨分手，一個月見兩次

有時個半月見一次

呢個po係衰仔男朋友集合區

同佢講 我好似有左抑鬱症
之後佢同我講：啊！我明啊！我之前都係咁啊，見到個海會好想跳落去，不過好快就冇事架啦！放心啦！
其實我想佢關心下我，問下我發生乜事都好
利申已成ex

感建分

同d fd搞基

唔會記得你啲嘢

你咪算好
之前見到有個po半年見一次

成日係度放負 男朋友終有一日會頂唔順的

唔屌我

咁你條臭閪唔好成日咁玻璃心得唔得？

我屌你呀
Ok?

成日都係咁

不過可能真係忙同攰啫

情人節唔見人

明知我唔中意都做

冷暴力

係我面前摸其他女仔既頭 挨落其他女仔度 個女仔都出聲講
利申 佢同我同個女仔係朋友

你唔係佢將來嘅一部分
你唔識佢啲親朋戚友

射完我

唔比我射番

喺你面前都咁

ff自己有病就最on9 無病呻吟
又唔係醫生 可以點
一係就直接講有咩事煩緊

從來都唔會黎接我收工
已經開晒口同佢講 我咩禮物都唔想要 淨係想一放工就見到佢
我覺得咁樣好sweet
佢都唔肯黎接我
仲要好多時明明係出開黎 過開海
都唔會黎接我收工

完全諗唔明

但佢平時其他野對我超好 超錫我 唯獨是唔接我收工呢樣我諗極都唔撚明點解

睇字都覺得你煩

超認同接放工好sweet

另一半唔係你既情緒垃圾桶

唔黎我屋企附近接我
利申： 特登留比佢睇

個形容好貼切
唔單止黑色story, 仲要較到啲字好細隻 睇唔到咁細 擺到明係有嘢想發洩但係又唔想同人講係乜

樓豬你自己諗吓係咪咁 你有個friend係咁都覺得煩死啦

點解只係得你班女人唔開心就要男人氹，男人唔識唔開心？佢唔開心你會唔會氹佢？

就係囉

有無巴打可以解釋點解會唔想接
明明佢堅愛我
有咩原因

以前出盡奶力咁屌,係咁啜奶
而家求其啜兩下屌完收工

因為呢樣野所以就冇咁愛你？

有個frd又係咁
關心咗佢好耐
叫佢睇醫生又話唔想睇
唔知想點
工又唔返

因為好撚攰囉

講得好好呀
樓豬檢討下你自己先啦

咁你有冇試過接佢放工？你都冇做過憑咩要求人咁做？

你都幾麻撚煩

同你公司D同事有路
廢事見到第三者
面阻阻 say hi 又唔係 眼神又賣左
最終大型修羅場

實記得睇返咩

屌你
肯撚定唔會呀
佢堅愛我架

真 幾日一次 煩過格離屋隻狗

次次都係咩
求其搵一日都好丫

係諗唔明點解姐
我一直都覺得同相信佢好愛我
任何野都肯為我做

狼來了既故事有無聽過

幼稚園生？仲要人接

因為你班仆街 成撚日都唔開心

死八婆
日撚日都為啲狗屎垃圾野唔開心
一陣又你fd 點點點 一陣又無喇喇感懷身世 陣唔時又拎返以前啲野黎講
仲有黎m既時候無喇喇又嬲
氹少兩句又發脾氣
我唔洗返工呀？
我唔攰嫁？
屌你老母普普通通做個正常人係咪咁閪難呀
死八婆分手喇

男友睇gay片

一開頭拍拖果陣次次出街都會黎接我先
（唔算住好遠）
而家就接少左

情緒勒索

分手啦分手啦

呢啲飛得啦下嘛

愛你同有第三者無關係
男人好博愛

氹你老母咩 咁大個人唔識情緒管理？
你老母生到你個腦咁弱智好似小朋友咁

睇av

一齊咗幾年，平時唔見有咩講？

會含番唔會氹

睇有冇心啫

exactly!!!!!

你覺得接你係應份定係責任？

有時真係忙足成日唔記得咗無咩出奇啫，拍拖無謂對對方咁harsh

同男朋友講話自己好肥，
佢叫我唔好照鏡，驚我見到自己會唔開心

可能架車唔順路？

係嘅，不過唔會係次次都係咁啫，同埋我個情況其實係佢打緊機

食緊其他女 搲緊痕 點接丫

咁都好唔尊重你喎

當你男友唔肯同你含

三日一小Sad 五日一大Sad

個八婆竟然咁多正評 連登仔冇撚用 世界要多d你咁既人

唔幫我含

屌屌屌

屌 無可能呀
佢長期都係屋企打機架咋

佢唔係揸車架

share完直接skip
忙緊呢句都無不過佢不嬲都係咁
所以其實無乜野

咁你都信

本身中出開
而家用套
遲下體外算

見襯你係咪一定要屌閪

要接第二個呀
點接你呀

就係唔係
反而我見親佢都想食佢
同埋我地係同居的
所以我好肯定佢係屋企打機
都唔黎接我
諗唔明

屌 唔撚會呀

睇樓主比人屌到反皮好爽
笑撚死

追你時秒回
追到後由你單機

樓主你究竟幾耐要無理咁要佢氹一次

你呢啲人真係又自私又討厭 乜撚野我唔開心都係想你氹下我姐 食撚屎啦

暪住我同ex傾計

仲有直接話其實自己唔係咁愛我

心聲

兩樣都唔係
其實佢唔接我都冇乜野
調返轉我有時都會去佢度搵佢
但我只係想帶出有時女仔就係會因為呢少少野而諗多左囉 就算我內心係明白佢點解唔咁做
唔知其他絲打明唔明我up乜

扑野戴套

2021年仲覺得 男既壞 女既專一???

好中
巴打祝你早日脫離苦海

啱啱開始 乜鳩都得啦
一齊得耐忍耐力下降都正常
演員唔通可以每分每秒都做戲咩

你返學唔記得帶書又係代表你冇心？

有冇認真問過點解

你好似有咗就話啫

咁當然唔會擺入腦絲打下次試下佢打完機提多次啦唯有可能佢掛住打機冇聽你講野

特登出去接你，再一齊返屋企
嘥晒啲時間同精神
反正返到屋企都見到㗎啦

係佢朋友，波友面前唔會介紹我，雖然我唔知佢地波熟唔熟絡

唔嚟接我 ( -᷄ ˍ-᷅)

On99

唔好諗太多，多數係佢懶雖然明你唔開心嘅位

屌，以為自己條女回post

男人仲想屌你果陣都實係話愛你嫁啦

公事忙 定點？

你日日都唔開心
係人都覺得煩

瞓過籠 鬧鐘無響醒唔到

利申：仲讀緊書

你知佢打緊機點解唔等佢打完機先send

唔中出你

唔愛你咪衰
仲好愛你咪對你好

你班西女人一個禮拜有五六日都喊苦喊忽
又心情唔好又嬲又成
諗住邊個會哄你一世阿

好砌咪氹囉

弱智

發覺有啲女人都幾鍾意無病呻吟
自己做啲傻閪野就話個男冇咁愛自己

幫佢含完唔含返我

氹得多就變老馮
聞到陣正臭閪味

唉頂 呢d至撚黑人憎

連早安 晚安都無
唔會主動搵我 真係無嘢講到咁？

唔好話男朋友
做朋友成日聽到佢放負都覺得煩啦

你真係唔好拍拖 累人累物
人地係你肚入面條蟲？
你有病要老馮氹？ 真係飛撚咗你好過

自己唔講怪人？

到佢問你咩事，想同你認真傾下話陪你去睇醫生
你就會話：其實我只係想佢氹下我，唔係真係問我咩事

咁你想點撚樣呀 同你一齊有抑鬱先滿意呀？

唔見面只會whatsapp打字唔會聽到佢把聲
有時忍唔住想聽到佢把聲所以打俾佢

佢問我：做咩打俾我，想睇下我死左未？

係咪次次都唔記得帶啊

試過到左打俾佢 佢先訓醒（仲要沖涼搭車）

冷戰你 消失幾日

佢同同事講想去日本
同事問：有無同女朋友傾過啊，佢都想去？有野做？
佢：無啊，但日本喎，佢梗係去啦！做donki藥妝果d都得啦

仲要原封不動轉述返俾我知以上對話

咁環保

你share d咩先？

真

ching辛苦哂

半個月見一次=一個月見兩次

真知灼見

好彩你放過佢

車完我返屋企問我拎返隧道費

佢話攰 唔順路 出閘嘥錢 最多係閘內等 之類

佢似係咁樣諗但有時明明佢真係出開去 或者反正都係要等 倒如等幾點就去覆診果d 都係係街鳩hea 都唔黎接我
諗唔明

潮文

會唔會係佢唔中意嗰啲野
有時明明自己唔中意都要睇都幾冇癮

咁你想點姐
係咪要人哋好似幼稚園生咁樣接你放學啊？

佢成日當住我面同我女同事打情罵俏
會講掛住同想日日見嗰啲野
個女同事嘅男朋友喺度佢地都會照係咁
日日一齊食飯個陣個女嘅當住成班人面前叫佢夾餸俾佢
佢又會成日拎野俾個女嘅飲
我屌鳩佢就話係玩 會話返我呷醋佢覺得好委屈
但係呢幾個月愈黎愈嚴重
佢氹返我又話只愛我一個
但成件事勁痴線我忍左幾個月覺得好撚辛苦
爆完佢一次 唔知之後會點
我覺得勁唔尊重我 但又谷住啖氣 唉

醫學問題唔去睇醫生
好彩你放過個男仔

大家都翻 9-6?

唔會主動約你錫你話愛你
會拒絕你約佢
會定時消失尤其夜晚時間
唔會保護你有危險匿喺你背後
會嫌你煩阻住佢
打機重要過你
同你講唔鍾意你唔想同你一齊感覺唔啱
唔想「成日」同你出去
佢嘅未來計畫無你
唔想結婚
唔想你管佢
唔想同你一齊住
任何野都係應付式
你病整親唔會好著緊大多應付式和應式處理
唔買禮物生日節日無心思準備甚至任何野都唔準備連餐廳都前一日先book
你生日你自己買蛋糕
唔會同你做親密嘅⋯⋯即使你係尤物靚女都好因為佢已經厭倦你...寧願喺出面搵大眾臉豬扒醜女
唔會想同你合照
對你語氣好差容易無耐性發脾氣繼而講分手
唔想你上佢屋企
同你講寧願單身都唔想同你一齊
口沒遮攔直接喺你面前講d女點正點索
明明約好左會遲到會爽約用各種藉口甚至無藉口懶得解釋因為佢根本唔想出黎攰病有野做做家務之類都可以係借口
突然扮靚仔gel頭著新衫買香水
問你點配搭好睇
Icon轉單人相 dele合照dele relationship status
成日唔聽你電話會失蹤
成日唔記得約左你
唔會比你睇佢手機
唔想同你傾計傾電話
對你嘅事無興趣生活事工作事
無論你點努力打扮換造型買新衫佢都唔會覺得你靚
因為佢已經對你無興趣有興趣嘅話你係東施都當你西施咁寵
同你講佢唔習慣同人長時間咁「呆在一起」因為佢有其他女要應酬！

*只供參考

其實幾大機會係唔想見到你啲同事
1.怕比較 /俾人評頭品足
2.順水唔想見到又要social

笑你奚落你
明知你唔鍾意既野都要做
斤斤計較

寶你老母咩幾廿歲人 定你係弱智？

真心點解女人咁中意傾電話？傾少d又話唔愛佢，好撚攰呀大佬，次次粒幾兩粒鐘

無錯係懶
但點解追女仔/岩岩怕拖時可以唔懶
拍耐左就懶
呢個就係分別

因為已經追到手
對你有安全感唔會怕你走咗去

都話男人唔明架啦

唔明
你唔想去日本？

佢彈性返工時間 同多假放 成日係屋企打機

因為男士需要透支熱戀期去追 甚至要雙倍地透支
Chur乾之後就咩都無 到時就到你地開始熱戀期

計劃入面冇我

終於有個中肯嘅回覆
多謝你呀
都似係你講嘅原因
醒起佢有講過 今日著得好7 唔好啦 之類
咁我終於明點解了
thx bro

仲要做傳心師估佢乜唔開心

我ex鑊鑊都推開我

我係你男朋友會飛咗你

啱呀

咁咪夠囉 無謂因小失大

當面講話你叻

一齊4年幾，大家sex從來沒幫對方用口，大家都沒要求，
上2個月sex中途個陣想佢幫我奶，佢個次唔肯。之後一星期後，沖涼前突然話肯幫我用口，但我已經沒感覺，我拒絕話唔洗，之後佢沒表示。

利申: 我做左lazer

食飯夾我碗入面嘅野/食哂唔留俾我

其實若果佢係咁諗 都係唔想你聽到啲奇怪説話 怕久而久之都覺得 (呀係喎點解佢咁架)嘅感覺 講到尾都係怕你會厭佢唔夠好

自信心嘅野 係佢俾自己 但同時都可以你俾佢 不外乎都係同佢講多啲公司啲人點點點 發現都係你好啲個類啦 自己識做啦

點解要接你？

真心試過個ex屌9我要佢氹
佢：「咁我唔開心邊個氹我？」
我：「咁咪我氹返你」
跟住佢不斷loop「咁我唔開心邊個氹我？」
完全冇理我講咩
但係實情係佢唔開心打嚟喊住同我傾訴果時
我真係有比心機氹佢安慰佢
佢有咩唔開心我都會聽佢講陪佢
但係佢就唔會氹我

回佢一句：屌你老母睇壞眼

IG唔比我follow

你有無送先

1. Planning唔係兩個人一齊傾，而係佢計劃自己未來順手決定埋我點算
2. 唔想走

屌你老母，有病睇醫生啦

直接屌佢老母就岩，以為自己悲劇主角

邊個想變湊女
少少嘢就要attention扮到好唔開心

夜媽媽好唔開心又冇人理我

對唔住囉

以前扑野好多水，耐左完全冇水，feel到開始唔愛我，敷衍咗

會叫你搵第二個

我係絲打我都唔明喎
你咁大個人唔識自己返屋企嘅咩？
你都識講佢對你好點解佢唔接你又要喺度無限放大

我都想知不過我同佢已經分左手

完全收到晒
學到野
真心多謝你呀巴打明晒

但你唔係

我明你嗰種感受 但睇你幾密唔開心
同之前佢氹你 係咪真係有用
男朋友都係人
如果最親近既人成日放負 真係會影響到自己心情
影響到自己既話 就自然唔想點理
同如果氹極你都係成日放負 都係一樣唔想再理

以上係我個人經驗 不過我男女掉轉角色

笑撚死

諗住post上黎搵認同安慰

點知畀人圍屌 屌撚到仆街

咁q 遠有手有腳洗鬼接。 又唔見你接我！？

男人心入面只有一句： 我都有情緒架屌你

開始睇GV而唔係AV

見到呢啲真係想斬撚死佢

林黛玉

加一話要去拜年
即係逗利是重要啲

有啲女人好鍾意講「唔使XXX咁使乜同你一齊呀」

幫佢含完又唔幫返我含

唔公開我
佢話唔想將我同人地分享，想獨佔我
我唔係好明個邏輯
因為我係愛佢所以先公開，好似霸地盆咁

同埋就係佢對我嘅世界冇乜興趣，冇乜反應。
我會陪佢做佢鍾意嘅嘢，但佢唔會。行下街又話攰，去戶外又話多蚊，留喺間房就舒服

最後就係覺得佢唔願花錢喺我身上，唔係話餐餐要佢請、叫佢買下啲包包，而係平時日常生活feel到佢對錢好執著，有啲計較如果我對住愛嘅人，一定唔會守到自己個銀包咁緊，我有時都會買禮物比佢，平時食飯都aa。而我只係一個學生，佢已經出左嚟做嘢五六年。

Sorry明明只係一人一件，但我越諗越多

同條女岀街都唔想佢着得暴露啦
唔通仲會掉你張相比人睇
你變態嫁？
咸濕係大家既，
愛情係自己嫁，你要分返清楚

唔係我唔想氹，你一日唔開心5次，一星期唔開心35次，心理專家都俾你迫癲啦

日日傾電話，幾日傾一次，見到面再傾

下 我真係有架喎
我如果時間夾岩 都會去接佢架
因為我覺得呢個舉動好sweet
我自己都鍾意 所以我都會咁樣對佢做

我男朋友都係咁
不過佢係真心唔記得
又或者係睇完放低左電話去做其他嘢冇覆
佢見到miss左會特登reply返，話太忙miss左

你收皮啦屌 好撚煩 咁大個人識唔識自己處理情緒 仲氹氹氹 氹你老母臭閪咩弱智 仲細啊？on撚柒鳩

因為想辛苦捱到放工時可以第一時間見到佢 就會覺得開心返晒 好減壓同好sweet

我都冇無限放大
咁唯一係得呢樣野我唔明之嘛
我由頭到尾都話佢對我好無微不至好錫我好愛我
唯獨是呢樣唔明之嘛

佢：「 你嬲啊？」
我：「係」

之後佢訓覺唔理你

你一開始就咁講去日本人地會以為你講去旅行

咁你可以去佢屋企附近接佢嘅

其實係因為我因為佢唔開心 但我冇話點
我話訓覺 真係訓 諗住訓醒冇事
但佢打俾我 就同我講上面嗰句

但你有冇問過佢鍾唔鍾意

咁就唔愛？

接放工唔洗多，一個星期一次都唔係好過份
唔好變例公事就得

太多喇

你呢d麻煩閪，肯放過人都係好事

因為你成撚日都唔開心啊嘛
咁大個人情緒管理咁差 就算行落去都行唔長啦
情緒要識放識收 唔係下下同人講好撚辛苦要人tum
每個人都有困難 但係呻都於事無補

又無特別 不過佢會叫我係屋企等咪得囉 一陣都見 咁樣

可能我同條女港式long D 就覺得唔算多

不如你考慮下同聖誕老人拍拖？

但係佢係一直都唔會
連生日 情人節果d 我都1特登同佢講我唔要禮物 淨係想佢黎接我放工就夠了 但佢都係無
不過佢其他方面真心好到無可挑剔好愛佢

佢算唔算比較被動嘅人黎

男朋友唔肯幫我含

同情你

女人要得呢樣就想要下一樣,
你自己問心係咪乜都肯乜願意先?
有冇同佢say過no?
有你就已經冇資格要求一個完美既人

痴撚線，分啦

咁你都可以試下唔好執着於呢點嘅

個半月 = 1.5月

會唔會係驚見到你啲同事有比較?絲打中環大公司返工?

從來都唔會送我返屋企 無論係好得閑有時間定係好夜都唔會

10/10

屌你老母食屎啦 你估個個好似你咁無事做日日係度睇鳩野

agger

想問吓你哋係咪覺得女朋友自己收收埋埋到壓力太大忍唔住分手會比較好？

咁都係嘅 佢唔識製造驚喜果d
但平時日常生活嘅大大小小事
佢都成日做左d野會令我好感動

我只係唔明點解佢明明好錫我但開到聲都唔接姐

cls點忍

我真係要學下放下執著
佢其他方面嘅好 已經遠遠蓋過晒呢d小事

呻唔係問題，問題在於呻得黎又扭扭擰擰。
淨係閪口閪面，係度話唔開心／好辛苦／好攰。
問佢咩事又唔講，要你做動物傳心師。
你估唔到呀？咁你仆街喇， 突然就變成係你錯，你唔愛佢，唔care佢......

唔係唔想氹，而係連發生咩事都唔知，點氹？

係呀 咁你都估中
我都覺得係似呢個原因
所以我會學識體諒佢
唔再執著於呢一點

咁就叫無咁愛？有無諗過人地根本無興趣？
我share 高達款式叫你睇熟佢啦不如。

屌你老母日日都似黎m日日都唔開心咁氹你老母咩

郁d就壓力大真係分手會好d

咁你哋直接同佢講 再喊分手呀死八婆！
咁應該就少個煩過狗嘅臭閪阻住晒

香港地有邊撚個冇精神病抑鬱症㗎 你搵一個出嚟睇吓

咁想另一半關心吓有咩問題？

即係唔鍾意 不過唔敢講出口

應該係
佢見我好開心咁係佢公司門口等佢 唔想潑我冷水卦

Sorry打漏
自膠

我屌你老母臭閪
日撚日都唔開心
食屎閪
臭閪
屌你老母爛臭閪
屌你老母
死臭閪

有 通常我早過佢放工又約左食飯就會接
咪L未搞清楚用啲咁差既語氣同人講野啦

葡萄？

係我喊到仆街的時候走去訓先

身同感受 屌

真係麻撚煩

攬下佢都嫌煩果時

次次都係你
講出我心聲

未婚上床⋯⋯九成係唔愛你嘅起點。唔啱聽但係事實。

點解要葡萄？

你未試過個感覺姐
你咪當我係幼稚園啲小朋友
利申男朋友係有接我放工

我男朋友試過接我收工
但我純粹係覺得慳返啲時間可以一齊早啲出去行
如果大家同一個時間收工咁又點可以接你收工？
利申 同男朋友一齊住 同一個時間收工

可以直接分手

直接同我講冇以前咁鍾意我

戴咗綠帽用粗口屌柒你得唔得
但仲係愛 純粹嬲到仆街

咁所以佢通常放閒日 我返1-5
所以大家都會有機會接大家放工
當然同時間收工接唔到我都唔會強人所難
同埋我只係表達我覺得呢件事好sweet
你個態度就已經咁
利申唔係一齊住 但佢每次同我出完街都送我返屋企

證明對女人做一萬樣好野都無用，只要做咗一樣唔好嘅野就會俾人記住，俾人話唔愛，之前做嗰一萬樣野都係廢的

感情問題 一律建議分手

你呢d就真係正路喇，嗰d乜春唔氹就唔愛咩唔理我有抑鬱症嗰d收皮啦

絲打真係悲劇既主角....

我係唔明點解要下下要人接姐
如果接你就等於好sweet 唔接你嘅話咁你咪無限放大？
同埋我本身係諗住回應男朋友唔肯接佢嗰個
只係揀錯咗層數回應
你自己可以睇返後邊我又回多次佢

屌好有道理

邊個叫你本身搵啲狗公做男朋友

之前有frd係咁，越tum越負
Tum到一日個個都唔tum佢佢就開始唔再出負面story

Sweet只係一件事 唔接我亦都冇話一定要接
只係做左呢件事覺得好sweet姐

未同佢一齊之前點知佢係厹 以為自己係全世界最幸福既人

佢有冇同你唔係好熟嗰陣就已經喺度摸你之類？你同佢係咪識咗好耐先拍拖？有冇喺同一個圈子之間？

本身係朋友 做朋友果陣佢好紳士

Hea覆

個半月唔係半個月

感同身受 屌

即係好唔鍾意
唔好再做啦
你鍾意唔代表佢鍾意

Long d都有得一星期見一次？

冇放心機喺自己度 冷暴力

包包？

用個人錯失做話題

點解你唔咁咁咁啫

做咩你又會咁咁咁啊

你應該咁咁咁囉

你又咁咁咁啦

其實我覺得你應該咁咁咁

唔畀錢我洗

傻啦 有啲男人性同愛係分開

屌你老母 同居已經日撚日見
出個街享受下私人時間都俾人煩

啱啊我都認我係條麻撚柒煩死閪港女嚟架
最好以後拍拖都要考牌咁就唔會有咁多人係到呻個人都會開心好多
而家放生左佢我仲慳番好多錢時間心機感情唔洗倒貼呢條友專心對身邊既屋企人朋友同事好就算

氹到好攰
陪到好攰
出街又冇野做
節日又要呢樣個樣
日日話要儀式感 ， 又問我點解草唔到錢

我都想問你啊， 死臭雞

出街錢又我出， 係 ，食飯有時你出但係10次得一次， 我唔係想話計呢樣個樣啊 。

又要小我唔買車
又要小我點解唔租屋住
又要小我點解今年先得一兩次旅行

我屌， 我係李嘉誠個仔咩

最仆街係個個咩儀式感 ， 一年咁都幾廿個節日 ， 洗錢都洗到你死

有一兩次做到之後 ， 冇做 ，又話你變了

有時真係好攰

下一齊住仲接黎接去做乜
以前我同我老公都有間中接對方放工
但一齊住後冇啦
佢咁岩放假係樓下巴士站接我都開心

我都試過呢段過渡期
有唸過分手
但又唔保證出面其他仔都係一樣
愛係仲愛既，但feel 到好多野都差d
去到準備結婚樽頸位，而家唯一衡量佢仲愛我就係每個月肯比錢我大家都係實際既人

一個月唔見唔覺有問題

樓主係李彩樺？

郁一郁就要人氹
要氹成世？

好撚同意

唔記得咗講，係直頭唔見佢話14號見同15號見冇分別，14號去拜年喎～
之後15號睇到佢同個女同事講14號好得閒，冇女朋友

我焗左佢鍾意食嘅曲奇俾佢

咁你一定係第三者

你有無諗過其實你不停咁要對方哄對方都會攰?
到佢有一日攰既時侯就叫做無咁愛你 你唔覺得係你自己問題?

再補多個
佢本身狂用social media
有po 過同ex嘅相
但永遠都唔會po同自己嘅合照
暗示到自己拍拖都唔會

對我既事唔關心
講過既野唔做 則則膊
少少事就黑面 燥
成日話我唔溝通 但一有事佢第一個拒絕溝通
有矛盾出現就扮曬就我 唔出聲 唔交流
想同佢拎個問題出黎傾 就屈我發老脾
雙重標準 會指責我某啲生活習慣 但佢自己都會咁做
過時過節唔係我提起 都會當無事發生 (e.g 有時淨係想出街普通食餐飯 平平地乜都得 非大肆慶祝 因為我地已經日日係屋企)

講到尾係我唔值得佢花心思

咁點解仲一齊呀？

你老豆老母養你十幾廿年都唔係每秒咁寵你

前半part 冇問題
後半part叫佢食屎啦

因為真係好唔正常，成年人啦唔好咁啦佢

呢個post睇到有絲打係好成熟亦都睇到好多麻煩友

真係覺得自己女友好好有咩唔開心直接同我傾

冇人有責任接收晒你啲負能量
初時可能好有心機氹你，可能因為好愛你/着緊你
但當你郁啲都唔開心，而次次都訴諸於佢身上嘅時候，只會慢慢消磨佢對你嘅耐性同埋熱情
每個人都應該學識管理自己嘅情緒
揾方法減壓又好，揾唔同人傾訴又好，甚至乎從根源解決壓力/情緒產生嘅原因都好
唔好諗住情緒勒索另一半，話咩係愛你嘅，就要接收晒你啲負能量，無條件氹你
如果唔係，你只會趕走每一個愛你嘅人

見到唔少絲打都話想人氹
你地有冇諗過"氹"呢個字好撚空泛,究竟要做D咩先滿足咩先滿足到你地個刻自私既慾望。 整個LIST黎睇過

知唔知每日收工已經好撚攰
收工仲要同你鬥智鬥力諗下做咩你先會開心?
咁你男朋友既開心邊個負責?
佢氹完你,你係咪幫佢含返?

我淨係得忙 屌

利申 分咗手

開始多咗同另一個女仔單獨食飯

我冇郁啲就唔開心/次次要佢氹
佢琴日做咗啲我唔開心嘅事
我激鬼氣又知佢壓力大諗住訓覺 訓醒冇事再算
點知佢打嚟 就咁樣同我講
唔開心過唔講 之後第二日訓醒佢有道歉講返好件事

包你老母

唔記得等於唔愛真係on9先會咁講

雖然有時都會咁諗
但其實可能係佢真係忙完唔記得咗

唔可以自己管理情緒嘅
下下都要搵其他人幫手分擔情緒咩
都on9

唔洗即刻起鋼嘅絲打
連登好直接 冇人會呵住你感受
成個reply就係「下 我好明顯冇錯 你班仆街連登仔屌我」
嗰tone閪撚到好似全世界得罪你咁

寧願你一開始話「我比人非禮 佢無動於衷」
我諗應該冇連登仔屌9你

女人真係好on9
想人關心咪直接講
又要人哋知係心入邊諗緊啲乜嘢
你估你男朋友醫生咩 識醫情緒病啊
真係覺得自己有事咪去睇醫生

男人自己成日又唔講自己唔開心
大佬啊 我24小時係你身邊咩
你唔講鬼知你唔開心
咁你唔開心同女朋友講囉 正常都一定會氹返你啦
情侶傾計就係乜都講架啦
淨係報喜不報憂咩？
咁大家唔開心啊嬲啊個陣其實都可以同對方講
都係傾計嘅一部分 其實真係有咁多野傾咩
通常都係講當日發生左啲咩事 你有咩感受架啦
有啲男人又成日收收埋埋乜都唔講
咁其實鬼知你有咩感覺咩有時 如果淨係靠text或傾電話個陣

叫錯前度個名

屌閪個陣叫錯名，所以係唔係都叫BB穩陣

發現男朋友搵sp
未諗到點攤牌 因為仲係好愛佢
永遠唔好check 男朋友whatsapp

屌
仲唔分留黎等過年？

唔知點攤牌
如果唔係發現左佢搵sp
我一直以為佢好愛我
完全冇諗過佢會偷食
我地已經同居就黎一年
好大打擊 每日望著佢若無其事咁
我就覺得好嘔心

利申 絲
事無大小都當男朋友係情緒垃圾桶咪比人飛
撞過板先識得成長嘛

公平啲
平時你係點氹佢嘅先

咁你宜家係咪可以一個人搞掂晒d情緒？

護哥

你地幾耐冇搞？本身覺唔覺得性生活唔夾？
唔係想幫佢講說話，但呢度啲人成日講到女友好好
但性事唔夾，偷食好似理所當然咁
講真點都好都係要分架喇
佢地呢啲價值觀唔會覺得自己有問題

差唔多啦
真係搞唔掂咪搵fd講下
或者翻屋企攬住老母喊囉

幾唔開心都好 跑個步/行個下/舉下鐵就冇嘢㗎喇

一定要條仔喺隔離咩

都成個月冇搞 從來冇reject過佢性需求
可能冇曬新鮮感
我接受唔到佢有sp

好搞笑
同人講自己有抑鬱症既人
通常只係享受成為悲劇女主角
覺得自己好慘好唔開心

然後佢又好似玩9你咁

其實我唔介意當垃圾桶咩都搵我講
佢反而話我唔分享自己..有佢講無我講..被人飛

如果我條女係咁既話, 我會覺得佢好似唔需要我咁
同普通朋友都無咩分別

接受唔到分啦

其實女仔想人氹我明
但男仔唔開心好小會同另一半分享
一來唔想影響你
二來其實同朋友傾會容易講出口
同佢地會明白啲 所以先需要men’s talk
女仔大多數成日唔開心 要另一半氹
呢點真係比另一半縱出嚟 然後又習慣左
到另一半唔想再咁落去 你又覺得人地唔愛你啦
其實唔係 男仔都好多野諗
而且都咁大個人 上面好多巴都講左要識得情緒管理
我覺得要做個理性嘅女朋友要更得人錫

利申 因為長期冇諗男朋友感受 佢受夠我而被分開緊
Sorry for 1999

淡出
消失

大家咁話

其實問使問
有車帶佢飛一轉去食糖水，應該會好好多

無就帶佢去做d平時唔做既野

不過等佢心情好左一定要同佢講控制下d負能量
唔係實爆佢無情講

做錯晒
所以話女人唔可以追
就算係追到就係有你呢種pk情況，不可持續

問都唔駛問

死我成日都咁對男友
不過我愛佢多過佢愛佢

拖都唔拖你

sorry想知係咩

寧願用假尻都唔比我屌

叫你打科興

因為我最愛嘅係我自己

真
呢d真係港女到仆街
自我中心
又唔理對方感受
想嬲就嬲

笑死 你嬲到

當我超唔開心嘅時候
佢而家會講 我想要私人空間

佢: 前度靚過你

利伸:自認豬西一隻，但只想男朋友讚下我者

見到佢嘅熟人要掉頭走/分開行
叫你盡量靠自己搞掂啲嘢
每日講嘢唔夠10句 但會同其他異性邊傾電話邊打機
想約朋友多過你

利申: 手已分

其實我身邊有幾個都有嚴重抑鬱症嘅朋友
一開始佢地身邊啲人都同樓上個啲反應一樣
「香港個個都有呢啲病架啦！」「會慢慢好㗎啦！」「如果你有情緒病嘅話我仲嚴重過你啦！」
咁樣去忽略左佢地真正感受
而佢地又唔知係咪真係有病嘅時候同埋堅信過多一排會好就唔敢去睇醫生
令到佢地愈黎愈嚴重
其實係信得過你先至會同你講佢有問題
希望幫到佢
唔明點解要咁吝嗇對人既關心
可能你一個既問候已經可以幫到佢
比佢知道其實呢個世界唔係得番佢自己一個面對一啲唔好嘅事
冇人會想唔開心多過開心

我生日冇禮物都唔緊要 一直同佢講其實我有張生日卡已經好開心 期待咗全日佢會攞張卡出嚟送畀我 到最後發現佢咩都冇準備送畀我佢話之前訂咗但因為疫情未到貨我信咗等咗差唔多半年 最後原來佢根本冇訂過嘢

屌有時扮嬲諗住要人氹
氹得唔好真嬲埋
最撚on9係咁
扮乜春 玩乜鳩

煩撚過閪

所以話男人一開頭真係唔好做得咁好，過咗氣追到手做唔返就碌柒

見到n個回覆都係話條仔以前點點點，而家又點點點，喂阿姐呀，個人會變，環境會變，工作量會變，咁做法都一定會變架啦。

係囉，最好我乜柒都唔洗做，工又唔洗返，錢又唔洗儲，樓又唔洗買，日柒日同您二人世界拍拖拖咁就最開心、最浪漫，好撚未？

再唔係就一堆女跳出黎晌度話自己唔開心、無安全感個男人都無表示，

我晌度講多次，love yourself before you love somebody，去處理自己嘅情緒係自己嘅事，您一係就直接叫個男人幫您手去處理，如果個男人根本都幫您唔到，聽您呻一次半次十次無所謂，

但係唔好per day/ per hour/ per minute咁，調返轉您係咪又氹到足？

有時突然間成日黑臉，好小事會發脾氣鬧我或者嫌棄我，搞到我好唔開心。
後尾攤開嚟講先知佢果排情緒有啲問題，好易失控同低落，成個人好冇精神，大家攤開講咗，我明白同體諒佢就冇事了

以前都試過情緒病邊緣
唔開心到失眠 日日剩係想喊 嘢都食唔到
最後攪唔掂睇醫生
醫生叫我去睇counsellor

首先係 普遍人大家對情緒病真係好多誤解
「睇開啲啦」「唔好唔開心啦」 「過多陣冇嘢」
而忽略佢其實好似傷風感冒咁
係需要睇醫生係需要食藥

其實我哋冇可能expect其他人有同理心同埋了解
遇到識得關心人係我哋嘅運氣
但唔代表身邊嘅男朋友一定係咁
佢亦都冇任何責任一定要fulfill到同理心
佢只係一個普通人

所以我先更加話
有病有唔舒服係要睇醫生
因為為男朋友唔係醫生 佢真係唔識得醫你㗎

你嬲佢個陣佢寧願打機都唔想停低tum下你

訓教唔攬住訓

試過
之後佢: 咁我訓

唉原諒我港女啲講一句
我feel到我又即將比人鬧
咁咩叫愛情先
就係想開心唔開心都陪伴係你左右
陪你渡過同克服一啲既難關
結婚誓詞都話
「無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。」
我唔係要佢醫好我 但我想佢既係
無論大家發生咩事可以陪伴大家一齊去面對
做對方既避風塘
可能我將愛情諗得好簡單
但如果發生係佢身上
我都會一直陪住佢身邊

快撚d飛左佢

3年 得一個字番工

利申：喊緊

無論見定msg都係屌你

分手啦 根本唔尊重你

下 咁點維持 成日見？ 見有冇野講

少見 唔嘈交咪多野講
不過依排嗌過交 hea覆或者唔覆

玩交友app

仲以為自己post
佢直頭係有問啲女幾多錢搞一次 佢話佢好奇 唔會真係去

絲打，同你經歷緊一模一樣嘅事
唔公開你已經好有問題
我男朋友都唔公開我，話咩兩個人嘅感情事唔洗比其他人知道，之後比我發現佢扮單身溝女
用tinder約女做sp，出去酒店
我都準備好分手
女人要愛自己多一啲，狗改不了吃屎㗎
分手吧，會遇到更珍惜你嘅人

經歷緊一模一樣嘅嘢，每日兩句都冇
連早晨同瞓喇晚安都冇，屌

絲打分啦
我發現過前男友搵sp，嗰陣on9到仲因為好愛佢
原諒佢，佢應承我唔會再搵
點知過咗一個月之後又係再搵，直頭癲到個sp走嚟dm我
同我講，你男朋友尋晚同我喺酒店上床
狗改不了吃屎㗎，佢哋唔會覺得自己咁做有問題
好多男人性同愛可以分得好開
唔好等自己再受重傷先醒，要愛自己多一啲

呢啲咪自閪私囉屌你老母

好忙 遲啲搵你

對你無性趣

咁掉轉諗 女朋友冇咁愛你的事
就係見面果時成日唔開心

有晚(特別節日)我好唔開心 而佢係知道咩事的
返到屋企一句嘢都無同我講過 我沖完涼入房
佢已經攤咗係張床到 個陣未瞓著
我吹完頭 再入房我以為佢瞓左
我就好小心爬上床 唔想嘈醒佢

但個晚真係心情低落到崩潰流淚嗰種
我用張被暗住自己塊面 爆喊
為咗唔想嘈醒佢 我又起身出廳喊
喊先先再入房瞓 (入房又再喊多咗一陣)
去到不停叫自己深呼吸唔准再喊
到我差唔多可以入睡之際(佢以為我瞓咗)
我對眼半開合見到佢起身望我瞓咗未...
我先驚覺原來佢一直都未訓
因為佢平時一瞓著就會打鼻鼾
但個晚我訓之前係一粒鼻鼾聲都無
所以全程佢都係知發生咩事的
但完全無動於衷... 我簡直心都淡埋
我唔洗佢安慰 但連一個擁抱都無
然後成晚瞓覺 到第二朝醒都無攬過我...
最後係我主動攬住佢
佢就扮無嘢唔知成件事咁...

諗緊分手...
我真係好愛佢
但唔想自己同一個其實不太愛自己嘅人一齊

Same here...
從來咩節日都唔要求禮物/花
但生日真係好想要一張手寫卡...
亦都好想食蛋糕
但最後係乜都冇...

仲諗緊分唔分手，唔係咁有趣呀麻
我睇到最後個期望應該講你分左手之後點點點